早幾年hit ge 棒球褸係咪唔見哂??而家潮流係HIT 咩?

突破記得以前係街好HIT 棒球褸帶帽
而家潮流係興咩

韓系西瓜頭

司令帽

其實講hit 呢個詞都過晒氣

我有時會諗
Hit, 潮 呢啲字都好似變曬老人字咁
其實仲有咩詞可以代表流行嘅意思
諗咗幾年都諗唔到
依家傾計時只會用「見到條街好多人用」去表達

興

興呢個字好似係我小學已經聽緊
感覺上仲老過hit

咁撚熱重著棒球褸

工裝，男女都著緊